屌垃圾痢幾時降班？

連隊垃圾都豬
降班啦屌
咪撚哂英超果位